［bl]獨佔我的英雄好撚正呀

首先我知連登唔會係討論bl既最佳地方，但係身邊冇咩人睇動漫 遑論bl

但係真係好想講我已經光速墮坑
我追到動畫第七集都覺得唔錯，係有時有d老梗（擋刀果d場面，仲有，咩叫「一臉想被我玩壞的表情」，睇到都鄧老師尷尬...）

但睇埋漫畫，心理抽寫多好多，我宣布我已經淪陷 老師，副cp同其他角色都好討喜 但正廣既反差萌同人妻屬性實在太可愛 仲有成日覺得自己唔夠好，會打攪到人呢點，令我覺得好有親切感
而家留住漫畫第四卷唔捨得睇住 搵到啱口味既作品實在唔易呀

男人老狗睇BL仲要睇到淪陷

一齊淪陷，包你即刻受女女歡迎

如果動畫有多d紫色頭髮個不良病嬌佬既劇情就好

病嬌正
如果多d肉就好

巴打睇bl洗唔洗咁肉緊
唔係有腐女係度既咩，點解引哂班棍入黎

連登係有bl post架
歡迎加入討論